講下自己負幾多債/卡數同點解？

利申：廿到尾 無負債，有個fd 欠我一皮有多